跟我一齊講，Shitty boy Shitty boy

Shitty boy Shitty boy 買汽水唔送膠袋
Shitty girl Shitty girl 老鬼反枱Go to hell

笑4我

好有文采